其實東京人都冇想像中咁冷漠

上次去唔識日文就好認同
但今次去學完n5去 好多人見我外國人識少少日文都會同你講兩句
其實我諗佢地係怕誤會出現先 唔太想同唔識日文嘅遊客傾計或者招佢地
利伸：而家喺東京 去緊自已plan嘅百年食堂之旅

南亞仔老強完港女，想去老強日本妹？

從來都冇強姦過人

可能怕俾你老強先唔想同你講野姐

upvote 係俾"去緊自已plan嘅百年食堂之旅"
食評同旅記先係重點

知你唔係香港人吖嘛

我同佢地講我係香港人
佢哋好多時都

冇圖巴打都唔介意

南亞仔幾時肯收皮
你地成族落地獄

咩係百年食堂之旅？

唔知樓主係咪真係南亞仔
如果真係, 我欣賞你流利既廣東話

就係人哋都唔信
不過你話你係，咪由得你

去食飯嘅餐廳 多數都開業過百年

屌你去日本食野都唔影相
不過算啦 你留個tabelog link 睇人地D 圖都ok
食評!!!

其實香港嘅錫克教徒 好多都講到流利廣東話
點都好啦 thx 巴打

今晚返到去酒店開始打

等睇食評

因為日本唔可以隨便影相 所以好多時怕麻煩就冇影到

Thx 今晚開始寫

咁快開發業務到日本

學業

plan 左去邊幾間?

呢位巴打你好撚危險

ust再加南亞

淺草 前田屋 龜十

新橋 鳥がどや 新正堂 小沢ジュース

築地 中栄カレー屋 茂助糰子 江戶川

今次3日之旅 所以去唔到好多間

但係南亞狗就同想像中一樣咁污糟同危險

唔冷漠但怕事怕麻煩就真

因為日本衰咗 好難翻身 所以我諗咁樣促成佢地相對怕事怕麻煩嘅性格

漏咗間 ももんじ屋 食日式野味料理

原本諗住去 伊勢源 食鮟鱇魚煲 但要兩位起 所以去唔到

死返去印度啦屌你老母

嚟咗四代都要

圖都冇張

四代一齊返去呀
死左果D好掘撚返出黎拎走咪整污糟D地方

南亞狗又係到扮禮貌
心入面又屌鳩香港人
偷完呃完又去食餐好嘅

屌你老母咁都比你入境
早撚知打比日本入境處話你係老強慣犯

係呀,屌你老味南亞狗

攞住支槍邊個敢hea9你呀😂😂

成日覺得呢d南亞人一退稅就破產

去日本就唔話自己係南亞人

Ethnicity =\= nationality

Off-topic: 開埠期嗰陣, 無南亞人出錢出力, 尖沙咀唔會發展到

食撚屎啦蝻亞9

戇鳩仔

我唔喺想負皮 禁錯掣

梗係啦

人地心諗屌你賤種咁撚污糟都夠膽扮香港人

小 成班child 登係到on9 追住種族 咪咁無聊啦 我唔覺得樓主D 對答有問題
正一多9餘 正正經經傾下唔得既
係要一黎女人就係雞

行徑同納粹無分別

睇得果一個post就摺埋一邊收皮喇
戇鳩鳩加把口

又洗唔洗搵source同你條唔知頭唔知路既多咀口解釋呀?

因為東京熱